有無人有耳鳴既煩惱？

依排個頭訓去右邊就會鳴得好西利

左耳成日耳嗚 會塞住咗咁聽唔到野

me

唔好打咁多丁

有無睇過醫生？

How

左邊，已經四五年啦

左邊鳴左十年以上，對生活冇影響，係靜既時候會聽到耳鳴，知唔知點搞

一定是J太多

你成十年都無野仲搞咩

你之前做過d咩？
你訓醒會唔會好d？

嘩屌依加連登真係成堆狗公
含撚啦

番啦我屌你老母

你係咩聲先？
我係右耳聽到電流聲
唔留意唔覺。一留意就耳到

冇睇過 都持續咗一年 通常係朝早

肥婆脂肪多到上耳

有
無啦啦耳鳴咗兩個星期
睇咗專科食緊藥 希望好返

依排成日夜訓
訓醒留意唔到 要靜d先聽到

溫溫聲

食咩藥？

耳鳴藥 藥名s字頭

咽喉科嘅癌 rip

一樣
好似係細個有次傷風完就咁

以前靜係EE聲
近呢幾個月突然間變宏宏聲 屌 24小時咁嘈好煩

番工番通宵熬左呢d病出黎
番早果時唔見有
另外唔好打飛機 測試左會更差

練下氣功 食下中藥調理 鹿尾巴果d有用
耳鼻喉科幫我地唔到
祝大家早日康復

應該鼻咽癌

依家有藥食咁好
廿年前我老豆去政府睇開鎮靜劑俾佢食

認真睇下醫生好，鼻咽癌病徵

屌你老母

醫生點講？

黎緊會睇中醫 唔該巴打

在道家氣功的修煉中，入門後的第一個階段便是築基階段。亦稱：“百日築基”。

所謂築基，顧名思義就是打地基的意思。大家都知道，高樓大廈平地起，關鍵在於打好地基，地基打好了才能蓋起大樓來，倘若地基不固，即便蓋好大樓也會傾於一旦。

道家氣功的修煉，猶如蓋大樓一樣，也需要築基，這裏指的築基主要是兩個方面：一是要以所選功法的要求，在明師的指點下，煉精化氣（男）、煉血化氣（女），以堵漏失；二是用精、血化氣後形成的體內真氣（生命能量），去疏通、修補身體的病變。

一、堵漏與修補

1、堵漏：
男、女性進入青春發育期後，都會出現正常的生理現象，男會遺精，女有月經。這在道家養生學中稱之為“身漏”，即稱“漏身之體”。精與血為人體生命的“至寶”，也是人類繁衍生息的根本。但繁衍生息男無須天天走、女不該月月失。然人類生性貪圖享樂，更戀床地之歡，故造成生命能量的浪費，使元氣走失、疾病叢生而不能怡享天年。故歷來修道仙術的第一步便是“百日築基”即“練精化氣和練血化氣”。在氣功隱語中稱：“擒白虎（煉精化氣）斬赤龍（煉血化氣）”，即“堵漏”。道家先師呂洞賓所講的“順則凡、逆則仙，只在中間顛倒顛”便是此意。

初習者往往咬文嚼字地去理解氣功術語，以為百日築基，就是一百天完成，其實這裏所指的“百日”並非百天的意思，而是以百日來形容需要較長的時間來完成的意思。

至於到底需要多少天來築基堵漏，這與所選的功法、有無明師指點、練功時的入境程度、每天所發的練功時間、及每個人不同的身體狀況等諸多因素有密切的關聯，無統一標準可循，更不是修煉者的主觀願望所能決定的。

2、修補
所謂修補，指的是修補已漏之身。這裏所指的已漏之身，並不是單純指走精與漏血，主要是指由於體內元氣的走失，造成真氣（生命能量）不足所引起的各種病變。因此，一般人認為未婚男女是童子身、練功無須百日築基的看法無疑是片面的。

淨係打側訓先聽到都要？

鼻咽癌好似係一邊開始先

J到腎虧。香港戒J論壇，屬於香港人既戒J淨土，獨有香港版戒色文章

叫左你唔好索k

以前一感冒就會耳鳴，有時聽唔清楚，之前擔心耳鼻喉有問題，結果醫生幫我洗完耳就無事，鼻寒都無曬

Me左邊

你重未好反？

未 你呢

Touchwood 8成
我食ing 中藥
如果唔留意就唔覺
一留意就聽到

你呢

耳鳴果時可以試下um住耳仔一陣
就會冇左耳鳴聲

Um邊隻先？
如果單耳

一係啲靜啲嘅地方就開始有嗚嗚聲

屋企人試過有耳鳴好困擾
帶左佢去私家醫院耳鼻喉科check
做埋聽力test，check到耳蝸有菌
醫生開左含類固醇藥，吃左就好返無再復發

我都係 基本上訓教係聽唔到咁濟

但你會唔會我似我咁
一日會留意好多次聽唔聽到

當然 一日塞幾次手指落耳check